有冇人好中意放咗工去海旁或者街坐下

一放工就搵地方坐低，最中意去海方，個人即刻冇咁攰。

翻去訓啦on9

而家咁撚熱 扮情聖咩

聽日放工又去海旁

唔係喎，啲風吹好舒服喎。

我依邊又唔算好多人，而且一個人聽歌吹風，多唔多人都冇所謂啦。

唔開心嘅心情唔好留到放工

閪心情車返去閪公司

北角？

鐘意渣部車出去少人既地方hea 下
一hea幾個鍾

調景嶺

有邊度好得過自己屋企

屋企好有密室感覺，比唔上街。

放工咁撚累 仲有力去街？

周圍都咁撚多人又迫

恭喜恭喜

放工坐係office 開戲睇開機打
無錢比屋企冷氣費